40歲男被控偷吃7旬人妻29次 深喉嚨竟是祂們

他可能是全天下最倒楣的小王！台北一名40多歲劉姓男子被控去年29次帶一名7旬已婚婦到旅館偷情，不料檢察官傳喚提告的婦人丈夫，他竟說這些都是天公伯、觀世音、龍山寺的神明告訴他的，祂們不會說謊，所以兩人必有姦情。北檢認定老人家將幻境與現實結合，才胡亂懷疑深愛著他的髮妻出牆，昨將兩人不起訴。

據了解，今年3月間，一名7旬老翁帶著親筆狀紙到台北地檢署，控告髮妻與小她30歲的劉姓男子有染，且老翁遞狀後，幾乎每個月都到北檢遞補充理由狀，信誓旦旦地指出髮妻偷情的時間與地點。

老翁指控，與妻子偷情的劉男開著一輛乳白色轎車，他還清楚記下車號，指稱每次劉男都會開車載妻子到北投水都溫泉會館、薇閣精品旅館林森館、萬華區的東驛商旅等，自去年3月到今年1月間，共偷情29次。

檢察官收案後覺得不可思議，但老翁每一封親筆狀紙都振振有詞，為了釐清案情，只好請警察先行約談2名遭指控偷情的男女到案。

當劉男到案時，聽到他被指控是小王、對象還是一名70多歲的老婦人，完全被嚇傻，辯稱，他根本不認識老婦人，也不曾載過她，對於被指控偷情覺得莫名其妙。而老婦人也說，她不認識這輛白色轎車的車主，更沒有和別人通姦。

由於雙方各說各話，檢察官再命警察傳喚老翁的子女到案作證，終於查明真相，原來老翁的子女證稱，父親去年8月後情緒變得很暴躁，開始產生妄想，一直說龍山寺的神明、天公伯、觀音媽都跟他說母親跟小王在一起很久，還說神明有幫忙擋著兩人偷情，而父親的情緒，直到今年初到醫院看診才比較好一點。

檢察官認為，老翁單憑自己的臆測及幻想，指認妻子與小王偷情，又沒有積極的事證可以證明所言屬實，因此將老婦及劉男不起訴。（呂志明／台北報導）

深侯嚨唔係解口交咩

繁體支那d用詞係咁怪雞

Deepthroat可以解告密者
不過用中文就咪玩英文哩語 台灣傳媒

深喉咁用都得

70路 屌你老味

仲以為邊個神明玩深喉咁識玩

深喉嚨
無事我出返去先

仲以為人夫反被揭發幫小王深喉

深乜撚喉嚨

所...亂

d台式中文難睇到 好辛苦睇左幾次先明

深喉嚨 (Deep Throat) 都可以解作二五仔, 美國英文都係咁

百貨應百客

不過口味較重

仲以為深喉七旬老婦

睇唔明up乜

又學多樣野啦

試過深喉真係返唔到轉頭
正過屌閪

白色車都要加乳字上去